推上國際 人渣黑警故意阻緊急救援服務

人渣黑警！阻住消防局出口！

成班人渣

有無人幫手推去外國！

過街老鼠

時間地點？

7:59 青衣狗屋隔離

用消防車拖走架衝鋒車

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！

可以做文宣材料

已經唔係一次見到 忍唔住要po上來